老娘的草根飯堂 - 荷葉烤雞

開雞片:

食譜:

剛過小暑 ，街市開始有新鮮荷葉賣了 ！
見人買我又貪得意買 ！
本身其實無諗過拍片，因為真係好簡單！
醃、包、焗！
但第一次做好後，焗完一開香都不得了！！
某人超級難得起比左一個
所以就有了第二次，連開雞片也忍不住拍埋！
呢個真推介！一切勁多雞油！勁juicy！

荷葉烤雞
圖文食譜:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘BB

新手留名學野

老娘

留名

荷葉烤雞很巧痴 有雞生活便好了

今日咁早呀？

稍為得閒啦
黎緊等世界盃完後，訓夠再搵日煲個冬蔭功飲

老娘
仲未有時間整你個流心布甸撻

好滑咁 又多汁

老娘可唔可以煮俾我食

都話我唔係咩bb

唔係應該煲黎邊睇邊飲咩？

張圖好似放係公園地下咁

時間自己咇出黎架ge！
而家芒果仲係合時，快d整喇！

好無精神呀

真係多汁到嚇死人

有機會既話梗係好

完全唔知點影好～所以先去拍左條開雞片

睇片都覺得好滑 又簡單

都要食飯架？

屋企人煮/外賣

好似老娘bb對手咁滑

I love you

就係講緊老娘對手

我都愛你地！

留名叫雞食

行街市都係一種樂趣黎！你要試下享受佢！
我覺得好快街市會被取締 到時想行都無得行！

但真係太逼同濕

得我1個睇到老娘bb條腿 !

老娘整雞..
白滑正...
幾時有得食?

我寧願佢逼同濕都唔想佢變成領展咁！
我附近果個領展街市小商戶大清洗～舊時街市留落黎死頂既鋪全部被消滅

你確定果個真係我？

唔用焗爐用電飯煲ok嗎?

我覺得應該ok既！ 或者用蒸應該都得，不過一定無焗咁香

高壓煲有冇得諗?

唔好呀！好似焗到d肉過淋！～
我多數用高壓煲黎燉湯架ja～

咁老土d講最緊要有得揀
唔係迫死你幫襯一樣

伯友條腿

老娘 烤雞好吸引
Btw報紙呢

lm

我想問隻雞係新鮮定冰鮮？
係邊到買架?

睇片老娘雙手先係亮點

狗糧

老娘有咩唔識煮

之前食過好食到不得了
佢用淮鹽

呢個我真係唔知點影到報紙入鏡 對唔住

冰鮮雞之嘛
整過兩次，一次係街市買，一次係超市買
兩次都非常好！

大把啦！

貴d既野我都唔識煮架喇！

呢個真係人人都整到！
一開個荷葉真係不得了

石破bb識貨

大佬

平野煮得好食先係高手

咁我都無話係我母親大人

只係因為我窮

嘩 等我都去街市買荷葉先

g

來叔叔養妳

新鮮既問菜檔，無既就去雜貨鋪買乾架啦！

我只能淪為一個賓賓

唔該老娘bb

乾既冇乜荷葉香味

焗完個味會出！
不過同新鮮會有少少分別

啲雞用粗鹽醃完後唔洗沖走去？